---
title: Palmares du Guidon d'Or 2017
date: 2017-06-18T23:27:23+02:00
author: Christophe Nussbaumer
tags:
  - aménagements
  - Bizanos
  - Mazères-Lezons
  - Billère
  - Gan
  - Lescar
  - Lons
  - Jurançon
  - Idron
aliases:
  - /blog/palmares-du-guidon-dor-2017/
slug: palmares-du-guidon-dor-2017
---

Le samedi 3 juin 2017, dans le cadre de la Fête du Vélo, nous avons procédé à
l'élection du Guidon d'Or 2017.

Le palmarès est le suivant, les villes de Billère et de Gan arrivent ex-aequo en
tête. Nous envoyons à chacune des 7 communes un courrier de remerciement pour
leur participation.

<!--more-->

## Dossiers des communes

<div class="pure-g trombi">
{{< guidon id="billere" title="Billère" score="10" >}}
{{< guidon id="gan" title="Gan" score="10" >}}
{{< guidon id="lescar" title="Lescar" score="8" >}}
{{< guidon id="mazeres-lezons" title="Mazères-Lezons" score="2" >}}
{{< guidon id="bizanos" title="Bizanos" score="1" >}}
{{< guidon id="lons" title="Lons" score="1" >}}
{{< guidon id="jurancon" title="Jurançon" score="0" >}}
</div>


## Dossier des adhérents

<div class="pure-g trombi">
{{< guidon id="jean-yves" title="Billère" subtitle="av. du Château d'Este" author="Jean-Yves Deyris" score="7" >}}
{{< guidon id="annick" title="Mazères-Lezons" subtitle="rue de la République" author="Annick Potier" score="7" >}}
{{< guidon id="sylvain" title="Pau" subtitle="la coulée verte" author="Sylvain Thibeau" score="7" >}}
{{< guidon id="christiane" title="Lescar" subtitle="av. Marguerite de Navarre" author="Christiane Rabier" score="5" >}}
{{< guidon id="catherine" title="Idron" subtitle="av. de Béarn" author="Catherine Chevalier" score="4" >}}
{{< guidon id="florence" title="Idron" subtitle="av. de Béarn" author="Florence Nunès et Pascal Dauboin" score="3" >}}
</div>

En ce qui concerne le Guidon d'Or, un remerciement spécial va vers Jean-Yves
DEYRIS qui a consacré beaucoup de temps et d'énergie en prenant contact avec les
communes et en mettant en forme tous les dossiers pour réaliser les panneaux
ayant servi de support pour le vote du guidon d'or.  Merci également aux
adhérent(e)s ayant soumis les dossiers ci-dessus.
